★懷安科 是否用耶穌力量醫病咁解？google search不到！

主懷安慰

Anyone know?

only know 技安

等死

4年前我姑媽入2D，基本上係臨終前幫你抽痰，俾氧氣，唔會有咩藥咩針，懷安，的確係「主懷安息」個懷安